<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>AndryLat: Dev notes</title><link>https://andrylat.dev/ru/</link><description>Recent content on AndryLat: Dev notes</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Sat, 12 Dec 2020 12:00:00 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://andrylat.dev/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Что здесь происходит?</title><link>https://andrylat.dev/ru/posts/about/</link><pubDate>Sat, 12 Dec 2020 12:00:00 +0200</pubDate><guid>https://andrylat.dev/ru/posts/about/</guid><description>Зачем? Привет!
Изучая что-то новое, я часто сталкиваюсь с тем, что в сети отсутствует какая-то конкретная информация о том, как технология применяется в реальной жизни и с какими проблемами сталкивается разработчик при больших нагрузках\нестабильном окружении и прочих жизненных ситуациях. Конечно, все эти бесценные знания находятся за нерушимой стеной NDA и просто корпоративными правилами. Может быть это правильно, так как ценность большинства компаний именно в их опыте, но как новичку, так и опытному разработчику не хватает именно реальных проблем и примеров реального внедрения.</description></item><item><title>Roadmap</title><link>https://andrylat.dev/ru/posts/introduction/introduction/</link><pubDate>Tue, 08 Dec 2020 06:00:23 +0600</pubDate><guid>https://andrylat.dev/ru/posts/introduction/introduction/</guid><description>Вместо вступления Я начну с плохого факта: рынок начинающих разработчиков сейчас слишком &amp;ldquo;перегрет&amp;rdquo; и для того, чтобы сейчас &amp;ldquo;войти в IT&amp;rdquo; нужно приложить усилий больше, чем 95% остальных. Звучит страшно, но из своего опыта я могу сказать следующее: многие не знаю что делать и в какую сторону копать, чтобы иметь это преимущество. Я попробую описать тот необходимый минимум, освоив который, вы будете выделяться на фоне конкурентов. Другой важный факт: знания языка программирования Java недостаточно для разработки хоть каких-то приложений.</description></item></channel></rss>